人民日報：誰說南京大屠殺是真der？ 人說你就相信正傻B

個keyword
睇左幾秒先load到